知唔知今星期有咩活動？唔知既入黎睇同推post

11月26日 (二)
19:30 全城樂手齊心演奏 - 尖沙咀通利
20:00 孤星淚社區巡演音樂會 - 荔枝角公園

11月28日 (四)
19:00 香港人權與民主法案感恩節集會 - 中環愛丁堡
19:30 聲援理大 - 尖沙咀鐘樓
19:30 爸爸媽媽守護你集會 - 遮打

11月30日 (六)
14:00 中學生及銀髮族集會 - 遮打

如有遺漏請補充

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

push

推

pish

推多嘢

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

已後抗爭現場唔准再唱肥媽

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

Push

28三個活動

28號去邊個好